罷工真係好on9

俾心機番工啦，唔明罷工一日半日有咩用

屌你老母三毛番屋企啦

夠你on9?

block
上一頁
大家唔洗覆

咁都唔明，抵你返足一世工。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

咁你記得一定要準時番喎

得 我回埋就唔好再回
負皮完全封鎖上一頁

連登廢青未番過工無資格出聲

真心唔明你留係香港有咩用 番大陸啦你

岩呀唔洗養家咩

你咁ON9 就死撚左去啦